成日講法治既黑警做乜要越權問醫管局拎病人資料?

咁撚叻自己去高院拎warrant呀嘛
香港法治咪呢啲人帶壞